劉馬車現身金鐘

佢去支持政府?

個頭大陸仔咁

終於有用啦你，分散注意力

無人理呢隻過街垃圾
咪撚再提佢
明未 智障？

分散警力，今次佢冇錯

佢發癲都要幾隻招呼佢

個樣越來越痴線

唯一作用

有片比人打

又話要考警察

岩啦
而家持有白卡先會請

佢有椰菜花，衝入去黑警度散播病毒，令到佢哋未來全部妻離子散家破人亡，係一個唔錯嘅嘗試， 大家今次唔好怪錯佢

被人打

嗰樣越來越智障

白卡仔最難搞

呢條垃圾而家係藍屍群好紅

東方別有用心
想啲廢老覺得得啲癲嘅仆街先去

其實真
好多警察好buy佢

鬥雞眼，平頭，弱智T，條友本身智力係咪有問題

弱智到警員上前查問

其實點解咁多差佬咁buy 佢
明明佢癲癲地
頭先有差佬見到佢搞事 挑釁人
都唔理佢 由得佢

咩事郁手?

連登仔：全港最高質報紙

馬車無走數 真係去打示威者

小撚心個強姦犯又去搞女仔

毅進仔同佢智商都係差唔多

睇住佢俾人捉咗入去 冇人理
笑撚到 仲要挑釁我地

添美道龍和道交界前線人員已體力透支，急需換更，請在場人士前往支援💪🏻

Btw雖然on9
但佢真人原來幾高大
型過唔少金鐘連登仔

警畜 以貌取人

有時間理個仆街不如做正面有用嘢
此post真係做到嘢同pish
大家努力廣傳

唔好浪費做嘅巴打嘅苦心

世界一體：請廣傳多國語言反送中 中英德法意日韓阿印客

佢嚟唔嚟重要咩 返去重點到啦

拖佢上前線

要提醒女仔唔好比佢抽水

拖佢去暗角啦

又可以去坐多次

佢係玩低級紅 支持

頭先屌柒佢,叫我地收手on9

我估佢係全港唯一一個比狗扑到仆街而無人可憐既人

條撚樣過黎搏上位，過街老鼠

佢黎撐政府？

條友係咪白牌架？係就一陣捉埋佢衝入立會啦

唉 唔知馬車企邊一面

打死條仆街仔了，平時on9都當佢弱智，而家走出黎真係想打撚死佢

唔好打佢亦都要好好保護自己，
萬一得地郁佢嘅話又會比到機會佢地大造文章

溫和行動懶人整合包［唔衝唔做前線都幫到手］

ps.和理非既巴絲麻煩幫手backup啲片同相 包括直播

邊個搞我後面

佢去打示威者咋屌你老母

有人話警察見到佢打人都唔理

如果香港真係有人要去犧牲性命嚟換取香港市民覺醒嘅話，我希望嗰個人係劉馬車

分散警力 最好有班狗跟實佢

宜家係警察循例逗完佢
放佢周圍嘈呀

勇武地比人禁低喺地下

想問下佢比一堆佢口中既垃圾壓制有乜感想

阻撚住曬 唔該見到佢既巴打多啲留意下佢 咪比個癲佬係到性騷擾啲絲打

條友真係好撚柒

大叫食屎狗

現場好多人見到 驚左佢個camera

天水圍C朗拿度

唉 正一仆街呢啲場合最煩就係cam 當自己龍心呀

仲以為coffee喺連登俾人屌完,良心發現出咗金鐘

兩邊都比人屌

佢想團結我地同黑警

有人見到佢應該係直播係咁對住d露全相既人
即時上載
比政府第日拉人
所以冇人敢郁佢

咪傻啦 有人親眼睇住佢同警察有講有笑
之後放尻佢出黎周圍影人

正一含家鏟

佢根本就唔係蠢
坦白講好撚醒
只係用係其他地方

見到知傻閪我實打柒佢

唔好傻 佢好撚醒
佢永遠係警察附近影9人直播

小心佢 佢好多差人撐

唔係講笑 本身我由凌晨撐到12點眼訓到仆街 但係佢一出現全世界都一齊屌9佢 之後精神翻曬黎

一個人可以引開到唔小警犬

十點行過見佢同路人隻揪 比人打到仆街

真係搞笑 白痴行為藝術

佢之前好似出片屌㞗市民

btw 你個名咩料

幫警察影證據差人緊係撐佢

其實佢好撚有頭腦不過用錯地方
頭先同警察商討點樣破市民呢個陣
又雨傘又眼罩又口罩

佢建議有冇啲液體可以整穿雨傘
同埋有冇咩氣體可以令個個都除口罩

佢今次真係好恐怖

睇有線見到佢俾公安拉走咗？

佢頭先催淚彈之後
趁亂 影低左幾個人既樣

監躉真係好撚得閒

呢幅圖再加啲描述，睇下佢仲返唔返到大陸

懷疑馬車變左節幫警隊